響喉撚係咪心理有問題？

啱啱收工經過油站，有條響喉撚勁撚嘈，諗住係啲跑車啦望咗一望，屌你老母係架垃圾錢七
你啲響喉撚係咪on9，嘈又嘈撚住哂，架車又唔撚係靚，人地望住你以為自己好撚威，其實係笑尻你地炸

珍 Ching係咪係荃灣果邊 我啱啱放工都聽到可能係同一㗎

其實好心裝車入面，戴耳機自己聽咪算囉同廣場舞大媽一樣自私

改到咁響又唔係真跑車，只會顯得佢窮同自卑

真，嘈撚到耳膜都穿埋，死響喉撚

最嘈係啲電單車
又細隻又嘈 成隻芝娃娃咁

啱呀
屌你班死響喉撚
朝早響 我都算,你有精神病我唔怪你
屌你凌晨三四點響想點？

係，自卑都算，影響到人先係問題

係

月經post

Ching邊頭？

算唔算非法改裝車輛，報1823有冇效？

真係比佢嘈撚醒，屌哂你地老母響喉撚

我都想知，有效我實見一個報一個

26改響喉係為左安全

係，等人地注意到

沙田晩晚都有班垃圾片車

識噴火係因為方便燒烤

多數係啲公屋mk

係，改撚到架車嘈撚到仆街想人地注意

佢地最大成就係得部垃雜車
原諒佢地啦

影鳩佢報1823

仲有26有D喉響得黎唔嘈, 重低音咁唔識點講, 有D震頻係特別舒服, 揸起上黎好有共鳴感, 總之唔係好似D超跑咁撚嘈同難聽, 果D真係好撚討厭

超跑未仲撚嘈

其實我都唔明 嘈到仆街但同巴士一樣速度 見到只係想笑

真, mugen rr
呢D唔值錢垃圾錢七都好嘈
又尾翼又紅章

係，都唔知有咩意義

見到都覺得尷尬

法拉利Pagani響喉就話型姐，你老母轉身睇原來係垃圾H車/電單車/就垃圾錢七

唔明個個都屌 但點解都仲有人改

幾千萬V12 點同你垃圾改喉L，個d叫沒料扮四條

成件事就好似 佢地大大聲叫人望下自己部車幾咁on9同柒可撚憐

Ching比喻得好

Wt is $7

Ching小學畢業未

沙田每晚三四點都有幾架喺度響
晚晚都嘈醒

好撚型 一聽到就濕哂

咩車都柒

登特改響喉我都覺得有D戇鳩
你渣架 靚車, 無響候, 一樣大把人睇,
渣架柒車, 改到咁響, 咪就比人睇你幾柒

利申: 26

梗係有問題 唔係點會揸架濕鳩車扮上菜 又隨時帶晒老母同屋企人俾人屌

廣場舞大媽都要訓覺
佢地深夜先出動

以為自己烈火戰車 幾撚型

響喉撚要落地獄

呢個最on9，嘈住人訓覺

住深井就知
差唔名多晚晚都有深井杯大賽, 響到癲

班死黑警又唔做嘢, 可能係好兄弟

真 明明揸架垃圾
冇料扮四條

每晚凌晨都有響喉飛車

上班台？

尖沙咀都成日有
快啲撞車死

真 響曬喉又點 咪又係慢過我

深井杯

真，旺角都係

咩年代 仲整到咁撚嘈

車夠響，但係踩極油架車都唔去，其實仲柒

你楂架法拉利泊係路邊食煙，啲女即刻濕哂啦，洗開engine? 嘈住哂

好想知班響喉撚停燈位 然後隔離係架林寶波子個d超跑
佢地會係咩心情

講真
班響喉撚好似活係2000年代咁
汽油車係時候被淘汰

靚車洗L改

一律死全家

響喉撚死全家

XRX

係燈位忍屎咁忍住道氣先響到出黎
一綠燈要去果陣就無聲 或者響勁耐先去到, 柒到喊

呢家D車一係一見睇落去就知貴車, 一係就玩靜去得快
響喉 OUT啦

冇催化臭到仆街 真係好撚自私

咪畀大啖啲油，過佢頭再cut佢線
啲超跑撚多數都唔會揸太快

有 改喉無報上去姐係非法改裝
但佢改得響喉九成九都係唔會批 姐係非法

判死刑就岩

成隻芝華娃咁

酸？
我改到架CIVI響一響，再加埋定風翼、底盤燈、超重bass，出街啲囝囝見到已經扯到恆

啱啱大圍都聽到

好鬼死乞人憎

直頭有病
垃圾

如果係跑車就話型
懶鳩車就晒鳩氣啦

啲垃圾響喉錢七真係好肉酸
有一次見到燈位起步架響喉撚俾並排架巴士快過佢閘埋去巴士站
好心就收皮啦啲垃圾mk

諗起以前好多mk仔揸住架垃圾civic仔改到條喉勁響

聲大大冇貨賣就係依啲

等睇遲吓裝埋遊輪響鞍，過馬路嚇撚死班廢老。

勁唔鐘意響喉，聲音污染，車主一定係自我中心，內心又自卑嘅人

响外國响飽佢，香港地少人多好鬼嘈

係，真心好柒

26改響喉係有安全成分，但有好多根本唔係，依個只係藉口
改喉都分好多種喇
係要死都用最嘈果隻

最撚嬲煩係泊街上落車個陣佢係你隔離響嘈撚到

錢七學人響喉係咪提緊周圍啲人望下自己揸緊柒車

邊間油站見到啱啱經過都見到

樓主住邊區？
等我晚晚兩三點揸部錢七嚟響幾轉先

真係唔明點解架嘅垃圾都要改喉

葵涌

住正非法賽車熱點附近

屌你老母響喉撚

屌，我見過有個嘈到仆街，係停車場諗緊佢究竟開幾快呢？
原來佢倒緊車都係咁嘈

推

真係好撚on9

關撚事啲26都係左懾右懾架啦

係。。。真垃圾車

然後渣住部二手改喉Honda jazz
好撚肉酸

琴晚係荃灣都聽到

就你死攝爛攝個陣比你知到有26係你附近
你睇唔到但都聽到

有冇人覺得就算係真跑車都唔響喉 呢重低調先係最撚型

條路唔係比你啲傻9 26攝架

咁鍾意響喉，錄底佢日日當鈴聲咁戴住耳機播啦
On99

響喉狗全家生癌死

真跑車唔響喉都大把人望啦，洗撚成個mk 咁響喉咩

粉嶺都係，屌佢老母

哈利
又唔知自己無鬼佬咁好體形
揸到勁肉酸

7000蚊civic 改到曉飛都係柒過架原廠BMW

我以前識有隻狗自己都改車

康打撚全面進場

同意
勁嘈，所有女仔fd都屌鳩響喉撚

而家多左好多兩碌做food panda
變相幫左佢地養車
多左兩碌響喉L馬路真係嘈左好撚多
幾時會規管下

垃圾死窮鬼冇錢買跑車先去改喉！！
全部冇撚用！！
食屎啦！！！

其實跑車都唔會響喉
跑車係引擎馬力大響
響喉撚係條喉改到阻止啲氣排出所以響，好似你放屁咁，慢慢放無聲屁，一野爆出嚟就會好響咁
所以改喉係會傷車

sor

我想訓覺呀

Tesla 最撚型，粒聲唔出爬你頭

電單車原裝喉d 沉吼聲好聽喎

笑死我
中晒

貧窮的吶喊

廣場舞可以避
響喉係突襲
嚇到個心離二離

欠缺自信，要靠條喉吸引注意

橫掂都係喇 全面廢汽油車算啦
又環保又靜

然後覺得自己架車快過超跑就好撚爽繼續俾油又響喉

真 其實正常跑車都可以揀響或者唔響

yes

真心柒

其實好撚明顯係MK仔喺度鬥車 幾時大爆炸

Jazz同福士樹蛙真係最多

之前樓下成日有架牛肺350z
100米距離都要踩盡油 轟轟聲咁去
但又係得把聲
到現加武漢肺炎連架車都賣埋

正常地響都唔會係響喉嗰種響
引擎聲同響喉聲係兩種聲嚟
班響喉撚唔係咁天真以為人地分唔到下話

係為安全又唔見出廠就咁撚嘈？

正常嘅超跑都唔會太大聲

改裝響狗死全家

屌咁撚慘

其實部車去唔去，同部車響唔響，個關係唔係好大
改響喉其實係聽得出，響得嚟唔係引擎聲
改響喉係似部車出現問題咁，啲聲係唔自然的

要幾無聊先會care人地㗎車？

最撚憎啲傻西攞部柒錢七改響喉

把聲令你以為係跑車
咁係咪即係改得好

架前七咩牌子咩型號？

唔響喉咪唔care囉

試過有次佢無端端撻引擎已經嘈撚到仆街但係又無端端斷氣熄返唔嘈我就咁就醒左

HONDA

好似芝娃娃大聲吠

真係好柒
仲要多數都係啲連港女都一眼認得出係垃圾既車

冇帶口罩起你隔離打乞嗤又咳又盛又唔屌得？

如果我碌鳩長我都想比女知

樓主試下車台開呢啲post, 會勁多負評

傻撚鳩仔先會整響喉
外星人表示: "越靜先越高科技, 你哋班豬閪地球人..."

響喉撚我屌你老母

呢樣真
凌晨一嚟就十幾部咁響

上星期係咪有巴打老豆俾響喉撚嚇死咗？

以前喺外國讀書嗰陣
夜晚我同個唔識嘅鬼佬企喺路邊等巴士
突然有響喉撚洗過嘈住哂
個鬼佬一下子攞杯應該未飲到一半嘅m記汽水掟佢
又竟然俾佢打得中條友(架車無停過)

唔洗林寶

親眼見過燈位起步架垃圾響喉H 車俾部的士放星星

揸Civic type R死全家

由街頭一波地板油響撚到街尾
但都仲係同隔離部5.5平排

響喉撚出現

懷疑同你聽到同一架 嘈到成個大窩口都聽到

咁又唔洗幾千萬

見親HONDA CL7都係響喉撚

有一次凌晨三四點，屋企出面有人響喉經過
我就黎訓覺
痴撚線 嚇撚到我個心震左下

近排天氣涼，噴火係為左取暖

小時踩子彈仔，大時做響喉撚

應該要死刑呢啲

聽講呢啲通常性無能

真 揸架車仔搞撚埋D又AK又SC D聲散撚到 唔係直4真係冇得勉強嫁

無效個下慘呢

抵啦

前七配響喉，聲大無睇頭

多謝～

真係cls

點樣先可以制裁班擾民響喉撚

有啲改撚到好似我肚屙去廁所既聲
真係柒撚到好心咪撚改啦

有似見到架jazz都改響喉

芝娃娃都吠得咁撚大聲咪望過去笑下
係都要搞到全公路都知你冇錢買超跑 淨係夠budget加條響喉喺架錢七上面扮大狗吠

雖然我都唔鍾意改喉撚，不過唔好意思都要講句，你成個概念錯撚晒。

排氣愈順就愈響，點解咁多人拆催化器，中段換水喉通直出。就係要排氣順啲，特別係NA車，所以點解咁多H車響喉，因為大部分H車都係行NA。

超跑啲聲好明顯係聽得出大聲得黎個引擎係好高轉

Mk車係得個嘈字

半夜就係成日比呢班mk響喉撚嘈住哂訓覺
係靚車根本唔改泊係度都大把人望
係要吸引人望乜9 以為自己好型

曲到呢

香港地俾你改到識飛有閪用咩 條路咁窄 望到前面架七人車巴士貨車咪又係要死死地氣減速

Agger
重低音大聲我覺得都還好
好過啲車屙爛屎咁噼靂啪喇咁啪啪聲 又刺耳

真,影響到人仲好撚自豪,屌哂你地老母響喉撚

入隧道勁撚煩

芝娃娃 真係形容得好貼切

炒撚左仲型

其實實際作用唔大，俾到盡，都係多十匹八匹。
不過概念錯就係錯

安全？ 你唔見啲交通警改響喉 有幾多個交通警係死於交通意外啊？

根本就係以為自己好撚型 最仆街係凌晨揸出嚟響托柒咩

等佢炒車冚家剷

I30N果D原裝喉撚日抖響下大家點睇

攝好撚正常

啱啦 攝撚死就啱

每次聽到都祈禱架車爆炸

你鬧佢冇用
Action louder than speak

好撚7, 以為好撚型既死MK 吵閪住
你林寶響就話姐

你真定曲？

有冇響喉撚入黎講幾句？

唔知原廠如i30n樓主屌唔屌la？

想知可以點舉報 有佢車牌有冇用

真,祝響喉撚早日抄車

超跑: ok濕左
日本韓國車（vtec車、i 30n等等）：垃圾錢七嘈住晒
Golf r、A45: 入門歐洲車扮有錢（以為人哋係A仔改）
Renault、ford 等等冷門牌子：唔識

多數香港人都係咁

係，所謂響喉就係拆cat直出，又嘈空氣污染又嚴重，就算超級跑車都唔會直出

每一個響喉撚炒車死左，就係對其他人嘅一份祝福

換喉一裝一拆都唔洗半個鐘
有D喉原裝已經係咁嘈

笑撚死芝娃娃

笑撚左 我都憎響喉撚 特別啲平民車如fit 但樓主講到全部改喉就要死全家

每次聽到響喉聲
我就會投訴附近違泊熱點

二衝程原裝真係咁撚嘈

改喉改到飛天都無人理你 問題係嘈撚住哂
有班傻鳩重要得個嘈字
比大啖少少油就過撚左佢啦

同埋好心經過住宅區就咪撚嘈啦 真係一個響喉撚嘈醒哂成條邨

MK車就真係人見人憎

幾千萬
你就真係無料扮四條

個比喻

響喉L死全家！！！

想知關交通狗咩事

電單車馬力同扭力比大過四轆車，加速力快
46三四千轉已經要轉波，26上到過萬轉
所以嘈係正常，原裝已經好響

癲唔識再9up好似好有道理咁服左你

嚮喉post 就黎變秒經可唔可以做到d 風氣出黎要d 嚮喉垃圾收皮,等佢地踩每啖油都有罪惡感

你揸咩？大啖少少就過人

真！ 搞到見親jazz就唔開胃

同淨係識46既人解釋無用，佢地憎26就咩原因都憎，不過有好多師兄明知自己部車嘈，三更半夜都轟住行，就係俾呢d害群之馬攪到揸電單車印象唔好，見過有部harley就係咁俾人燒左我都覺得佢抵撚死

睇住班響喉撚仲要死撐，抵你哋一世揸垃圾錢七

講得啱呀 佢老味 叫佢自己個腦FF咪得囉
嘈撚到仆街

正😂😂

佢地有閃閃閃同bibubibu㗎

因為上面講26改響喉係為咗安全

直接啲，填 Form email 俾運豬處，咁班陷家剷就等收驗車紙了。呢啲無鬼驗，要大驗，每次一裝一拆，最少幾千。

唔係呱...jazz都要響? 係咪想比人笑

開超跑就係要比人望, 傻仔先同你鬥快

大家勤力啲舉報

見過有架法拉里 等燈都好撚嘈 係平時已經係響喉撚個level 凌晨3 4 點嘈撚到仆街

同支娃娃一樣，話緊你呀響喉26撚

無撚錯，專登12點左右渣出嚟嘈生晒

MS 67
Golf R
個車牌太好記

所以賽車根本係嘈一餐嘅偽運動，居然有on9仔會入場俾錢買難受

識貨
靜得黎而且又好坐，買完一家大細都無投訴

證明下自己仲存在係世上姐

18個響喉撚負皮左

響喉撚死全家。

呢班人好慘，唔知用咩方法可以令到自己俾人留意到，跟住諗到呢個方法，最尾就係影響到別人犯眾憎跟住自己唔知，因為唔會有人得閒走來話俾你知。其實好可悲，架車咁嘈不如整整佢啦

人地靚車就話聽副v6twin turbo引擎靚聲啫
錢七就咪擾民啦

下
我迷電車喎清

結果慢過Tesla

巴打有車牌未

仲要起步慢到...

好明顯你唔識遊戲規則

一裝一拆只需要幾百蚊人工咋...

尋日係西貢行完山，運動場附近，馬路有好響既喉聲。見到架mclaren 慢慢駛近，不過都好靜。原來係隔離線架紅H，慢行去燈位，條喉鬼煉咁聲就係Honda魂。唔怪得fit仔jazz都要同垃利鬥。

笑緊班傻尻行緊50都嘈到百幾咁呀

停係度又嘈 開車就更嘈
根本係啲智障戇鳩仔想嘈鳩人
唔通佢地真係覺得自己好型？

你唔撚半夜嘈醒我既 你加對翼係彌敦道起飛我都唔care

你出世會唔會戴定安全套？

只要響喉撚每響一次喉
就會多一個響喉撚俾我咒撞車死

冇人會可憐你班死MK撞車死

其實一般人聽到架車啲聲都會咁諗，而唔會覺得係引擎聲

我住高過40樓
weekend 零晨2-3點都會俾啲on9仔嘈醒
有諗過搵晚落樓下影佢地

絕對係on9 以為自己好撚型
其實係條喉穿左

唔好話佢有無車牌
佢係直情無出過街或者未見過跑車

但係香港好難見唔到林寶，拉利
想問果位ching 坐左幾耐？ 赤柱定小欖都有得上網？

死心不息，其實好柒

揸啲垃圾車就算鳩數啦

其實霹靂啪啦個隻係靚定唔靚 每一次聽到我隻耳都好似就嚟穿

哦，原來咁抵，等我send 多啲先，唔該晒